［突發］杜汶澤：還留守議會的人是垃圾，連狗都不如！

留任未係最垃圾，
佢地留任果啲理由先係最令人徹底失望
當我地白痴咁，同建制派啲人渣好似

「留任聲音大啲」

留都算尻數，咪撚比我知道到時有咩投票果陣有人缺席

販民不嬲垃圾,第一日先知咩

自己同自己講嘢

留任係責任, 民意唔係唯一考慮因素

連杜狗都知

已封鎖會員 - 因愛成恨

世柒：杜汶澤又係人血鬼

港共b隊

4年任期已到， 冇合法性， 冇民意基礎， 反民主， 完

講總辭有咩用又有咩用

我唔洗你總辭
制裁就夠

留同走都會俾人鬧，其實無乜所謂

留守做乜鳩 唔通港幣十分香

重點唔係接受/拒絕支那非法委任，
重點係之後後續做啲咩。

梗係有用 幫政府省錢
一個議員一年人工幾百萬

好多人供緊樓,係咪你幫佢地供樓呀垃圾

留任唔係問題 捐返一年人工出黎就得

啤梨哥

又係人血九大鬼

暫時未聽過泛民議員有講類近嘅說話

捐一半人工，俾你係入面殘存

直接話貪錢都冇咁嬲

班泛民係志在十皮一個月就直接講啦
講撚到好偉大咁 要議會有反對聲音

除左被DQ個4個之外, 其他都唔應該留任

為左每個月十萬做狗

中共好樂意用幾百萬香港人嘅血汗錢去瓦解呢場運動

關連狗咩事
連狗我無辜

王喜
+1

做左就等於接受左中共嘅條件

試下用奶共派

接受人大委任

係咪想畀黃絲割

比教主洗晒腦，熱狗Mode上晒身

唔贊成留任咪唔贊成囉，好好地講唔得嘅，下下屌人係狗，你有咩高地去咁撚樣屌人呀，屌自己人就最大力，引戰狗。

佢地用呢個理由咪得囉，做乜要講啲咁冠冕堂皇嘅嘢

唔係錢既問題
幫共慘黨搭台戲去呃人 做乜鳩？

你話發聲
前議員個名頭都有影響力

同埋 我都幾撚肯定
班人所謂既留守 一定係唔敢出聲
左又驚右又驚

居然拎我同泛民比

每個月袋多十皮 我都唔走啦

民主派 = 垃撚圾

本土派呢

而家有人投票俾你做？你個任期今年到期
你繼續做落去就係參加人大非法議會

你要入去玩角色扮演無人阻到你
但你係參加緊非法議會呢一點唔會變

連蟲太都表明留議會奶，泛民留有乜問題

十卜

聯署支持封殺微信同TikTok

有撚用咩

你一留就代表你接受呢個委任制度
亦即係本身既底線全部放棄

講得冇錯喎

連保安地位都高過民主派議員

有嘢守到先叫留守！
冇嘢又留頂多叫留低做狗咋

引用燒山句説話
「如果接受延任 根本冇資格講民主」

番2014年指住泛民個頭點解唔袋住先，雨傘革命有乜用

唔試過點知唔得

入就同建制一樣完

之前我叫人總辭唔人話分化

確立極權有權委任議席，有咩資格講民主？

分化

咁𨶙有心機打咁多字
直接答有用過留係入面咪得囉

叫奶

義無反顧！延任！破局！報仇！一齊衝！

冇泛民晨早過左送中啦，仲邊會有人出黎抗爭

如果連臨立會都接受到
其實代表佢地已經冇底線亦對港府完全冇反抗能力

留任=認同個臨立會=認同立會延期=認同政府

屌你老母，班泛民平時又唔見佢地有幾積極參與議會政治，投票成鳩日缺席

而家就講到自己幾偉大，議會要有反對聲音

支持公開想留任嘅議會名單，係人係狗一目了然

呢班就係香港三十年黎民主進程嘅最大阻力

係呀，民建聯工聯會經民聯會呼吸會心跳，你係咪唔呼吸唔心跳先？

大家策略唔同咪灘出嚟講，大不了公投，下下誅心論口誅筆伐除左分化同路人之外仲有咩效果？

留守唔算垃圾
最垃圾係個班見人屌9佢地留守就話人分化風向pr個班
黃絲版奴才既奴才

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

兩者都係垃圾

唔係留守
係接受人大欽點

講得啱喎

其實都好
等班賣港賊泛民繼續柒落去啦
只會越嚟越肉酸，咁就可以多啲人睇清楚佢地真面目

之前仲大把人覺得佢地係同路人，係真心為香港
為份糧咋

點衝？

You got it
熱狗應該好開心個個都屌飯民
不過唯一熱狗都留任

留低我可以原諒,始終各有各有理，但唔好比我見到做唔到野，同以前冇大分別，如果唔係，永不投主張留低果炸人

Block佐好耐

地下共產黨你估流架?

見到杜汶澤我諗起渣哥

又係永遠靠屌黃嚟證明自己係黃

9萬幾月薪，百萬年薪
仲有實報實銷開支津貼
你估佢佢地捨得咩

再插多一句

幾時有分化 連熱狗蟲太都識為大局留低，民主抗爭派延任就更加有理啦，我明明讚緊泛民

留唔留其實冇乜所謂 但一定要由香港人公投決定

平時選係人民選你入去，人民係老細
今次唔係

所以不嬲都話唔介意你係一個仆街，但好撚介意你做完仆街野又係到幫自己兜

阿澤出聲勝過我們出聲

是但啦 各有各做
個光譜本身就闊 大家做好自己本份
係咪唔記得出面仲有好多事發生緊啊

你話要舊錢
要用舊錢養住個黨
養住班助理
現實係咁，我都理解，可以體諒

你話要留係議會抗爭...
議會仲可以點抗爭？

agree

有班泛狗話風險高唔好害手足

杜汶澤一直都係教主養既狗黎，仲搶口過林夕、肥佬黎、袁爸爸同燒山 毓派先係泛民敵人，土共係盟友黎

我都想知點突圍

理由19都算9數
反對佢地就叫分化 5毛 熱狗

連豬囉

杜生pr五毛分化波台狗

會比大愛賤種左膠屌
仲會屌返你班抗爭前線97年係邊

佢14年撐雨傘比支那封殺都證明唔到佢黃？

黄碧雲連教席都辭埋專心練到好bulk，大家畀次機會佢一齊衝

呢個POST竟然咁少販民打手

杜汶澤開唔到show好撚嬲

講得好好
連投票都可以缺席 仲有咩好講

扮咩有得抗爭 難聽過粗口

一直都話班撚屌只係另一種建制

無論留定守，希望唔好分化，否則就真係玩完

真係屌佢老尾 大家小心呀，屌多泛民兩獲反而俾人屌返轉頭

白痴，接受中央委任係無上光榮！

我撐你架泛民
杜汶澤肯定係共青團
一係就同教主一樣收共產黨錢
真係少少錢就睇清楚呢班人
SORRY寫錯
係少少錢就睇清楚呢個人

不分化
不割蓆

巴打你期望佢地會做到d 咩

仲要連登好多傻仔幫佢哋辯護

咁你覺得佢今次講得無道理，定係又只問立場不問是非因人廢言？

留守未必冇用，對家唔跟規矩，如我地繼續跟規矩只會中佢地圈套。

個名單就嚟水蛇春咁長

世柒: 總之唔贊成延任嘅都係鬼

低級單單打打話術,ON9當有趣...
都係果句,蟲太,保皇黨都呼吸心跳,你咪跟佢地呀

飯民永遠是對的
就算你黃到俾支那攪，總之你𨳒飯民就唔得

OMDB ： 留低因為議會需要反對聲音

衝同火車捐山窿係兩回事

反正都輸架啦
袋十皮野唔好咩

omdb ： 會內需要反對聲音

連王喜都支持
我見佢係阿澤個post有留言

yes! 不如話自己靠個8皮幾人工黎生存

留就是建制，咁係唔係建制都唔好分化？

同以後都唔選完全無關
你拉埋黎講做咩？

ONQ

希望用身體用各種方法盡全力阻止法案通過，唔係投下反對票，叫下口號就算，有d連投票都唔出現

直接話奶共啦

番説話就唔係同你講，擺到明係講俾班泛粉聽㗎啦

屌

你出番糧俾我?

王喜都加入埋世柒口中既人血軍團，教主點解有咁多錢收買黄絲

一齊衝！

Um，10皮嘢喎，我都係留返係議會

要供樓。抗爭不了？
5毛？

如果最後結果係留任，唔該你做地返個真係代表香港人既代議士。

點算！

區選後，睇下運動狀態到今日個變化係點
飯民仆街唔再多講，但都要有一班港豬死撐佢地

你老母個閪就自己人！泛民從來唔撚係我自己人呀！係你班傻閪先鍾意為團結而團結㗎咋！屌你老母咪屌你老母囉，使撚畀面你班泛民契弟呀？

乜原來你有份選？

ＸＸ就是建制，咁係唔係建制都唔好分化？

王喜:+1

擺到明就係話緊你班泛民毫無原則、底線可言

連公投問意見都唔做，就直接閂埋門自己決定

喂，你個任期完㗎喇，你想坐多年問過班選民未？

點樣代表？
接受就係『被委任議員』
同民主議員再扯唔上關係

做到欠債數百萬 有老婆包二奶就唔撚垃圾

分糧其實養好多人，總辭就益左政府

講得岩成班冇骨氣冇撚用!

運動開始之後大家都以為佢地會有改變，至少票投岩，唔缺席。結果係點大家有眼見，你仲有expectation都算厲害

睇佢YouTube 佢有問過啲聽眾。多數都係唔留守
7比3左右

收左工la
放工休息下得唔得

咩呀，班撐留低嘅人講到留喺入邊可以攞資源㗎

委任嘅議會，係人大，唔係立法會呀
既然立會已變人大，仲守乜野，仲爬乜嘢山呀？

細良軍師指示：仲有23條要頂住，泛民一定要留低！唔好信班勇武暴徒鬼中圈套

如果係35+接受延任呢？原則喺對抗無恥既時候真係要死守？

7比3左右應該冇估錯，係差唔多

咁同建制有咩分別？建制都係拎資源

7成冇課金係鬼黎，3成課金粉絲先係真民意

23條一定要投反對票啦

世柒: 邊個話泛民冇議會抗爭㗎？使唔使我list返晒出嚟俾你哋睇呀

下 國安法過左la
仲23條

你咁撚惡做咩呀？引戰狗。

留唔留應該由公投民意授權 唔應該由中共委任 依次可以委任下次都得

不分化

留任既全部係食屎狗

真係好嘔心

接受人大委任 仲好意思話爭取民主

成日講留低有資源有乜有乜咁，前提下你搞得成件事先有用，都唔知班友做過乜，國際線手足打返嚟，街頭抗爭勇武前綫和理支援。坐喺議席嘅你哋一喺缺席一喺倒戈跟獻世派投

Ps近排的確有啲人睇落似覺醒咗。

錯，係叫唔留守就一定係鬼，同有無課金無關係

50萬約滿酬金

咁由佢地供埋呢年囉，下果4年唔使預佢供

民選議員做decision making決定去留冇人民參與，反而係佢地黨派閉門決定，有人嬲到屌都好正常

我覺得全民投票。好似初選咁最好

連登仲有班泛粉鍾意死撐㗎，唔夠講就推Solomon yue出嚟

平時麻麻地杜生,但今次認同佢

等睇民調然後話你班市民識春咩繼續留任
都係嗰句佢地鐘意啦
任何係議會內做乜乜春春嘅人我望都唔會望
佢係個議事堂玩自焚都會屌鳩佢嘥撚左個名

由over my dead body 開始

熱血公民 可以代表我

世柒: 嚟吖！打交

班垃圾延任派kol話應該所有選舉都唔好參加喎，
如果今次唔應該延任的邏輯係啱既話

泛狗：唔得呀風險高，由議員決定留啦，百利而無一害

我哋唔係要泛民贏 係要建制輸啊！

你係咪野咪揀你，幫你供樓我冇義務

垃圾!

人人都係鬼

人地搵左咁多高級學者出黎endorse 延任先岩，你班低等賤民出乜野聲，論政幾時有你地份

次次投票前啲人都係咁講，唔係點解有含淚投

推爆佢

放臭魚都冇人做(已經唔洗衝)
三十幾個瑞典罐頭魚邊個會頂得順
後期有2-3位自製 respect

係唔接受中共委任 唔係總辭
唔好混淆

60萬以上呀屌你平時都，5年個期仲高

你以前可以話係因為信基本法而選
而家係連基本法4年任期你都違反
咁又答唔答到你

人大話合法咪合法
咁在乎合唔合法d勇武私了時又雙重標準
暴動俾人收監個d就最合乎法治啦

泛民呢班撚屌仲要老屈大部份泛民支持者支持留任！

我屌啦

所以唯有忍痛割前線 割義士 割國際線
接受政府委任 從此成為政府代議士
助政府維持社會穩定 繁榮

泛民千秋萬世

唔關架。都係LIHKG 討論。你又黎？

呢句中point

譚文豪夠大隻一打十

咁你咪拒絕委任然後唔好再參加啦
碧雲姨就係一個好例子，佢之後都冇得參選㗎啦

監就手足坐
錢佢地就拎

都成年犧牲左咁多先加速到今時今日
今日入去收錢做吉祥物
全部人捐全部錢比被捕手足先同我講為香港

放臭魚要賠錢，總辭冇錢收點幫大家放呢？

我覺得嗰班人唔會醒
咁多年都仲未睇清班撚屌真面目嘅人都痴痴地
佢地可能真係有鋪癮鐘意俾人出賣

無計 大眾白痴

義士就係幫佢地出糧，泛民出糧天經地義

你知道又點？
含淚投 > 泛民缺席或買三邊 > 你知道咗 > 含淚投

仲有白頭佬

認真 最忠誠反對派虫泰做就夠
泛民你唔辭真係講唔通

同意喎
而家仲俾佢問番轉頭
留嘅話
有咩要做，想做
痴撚線。

港共話議會抗爭係犯國安法
你估泛民仲會唔會繼續抗爭呢?

熱狗咪又係泛狗咁本土派鍋 1:69鍋 漂白水炸？

呢招LOOP咗冇廿年都十年

23先係終極大魔王，香港民主最最最黑暗一日

SORRY囉 下次唔屌泛民了

大把人住劏房 又唔見你幫佢地供呀垃圾

佢講咩又點
咁有爭議性嘅議題一定要投票決定
我都好掙扎

醒乜尻。唔好話依班果班。好多人都未準備好抗爭啦。由頭到尾都無抗爭過。。

1）民意原本係授權做幾多年先

2）本身落力反對 延遲立會選舉但又入返
咁算點

3）人大釋法 要求 延續不少於一年
如果下年又話延遲多半年/ 一年咁點

4）宜家係講緊人大授權 唔係香港人俾佢地入立法會

5）原本兩三星期前 成班高官 建制派 當打落水狗咁
話DQ哂 都唔可憐 應有此報咁樣

依家180度轉呔 支持泛民入返去
但都好明顯一年後唔會俾你選

未讀過毛語錄 作為一個正常嘅人都覺得有伏
講黎講去支持留任果d都係得一個point
就係留低做議會抗爭
但係呢條線好明顯唔work啦好無

以現時議會組成阻唔到送中、阻唔到國安法，根本佢話過咩就過咩
想拉布就可以剪布
想搗亂議會就用保安抬你走
你根本無得玩
留底除左白逗人工之外毫無價值
但係對國際線就嚴重傷害

說好義無反顧

你慌陣間無人格唔會出post quote Solomon yue 幫泛民洗白

你話有計劃
留幾個係度攞料(最好係dq個4 個)
支份糧來撐其他無留嘅
都ok
講得通
而家問番轉頭
屌你老母啦

用屍體築大台 啖血食肉

係咪為人民，我有保留

[確定立場]重返議會之泛民議員一律當藍絲處理

仲要話可以拖住啲法案過，依加個黨安法咁惡，拖一拖咪又係直接dq，仲議會內抗爭都唔知話天真定咪

連登仔同泛粉係咪要衝出黎話哂林夕 ben sir 毓民 杜生 燒山 全部都係鬼呀?

歡迎泛粉負皮

點代表?
4年任期已經完咗
2016果次投票唔包第5年架
佢地呢家係中共妥任

如果議會得番建制派班人渣，
國際社會先會真正咁將香港立
法會通過的所有議案都視為
得不到香港人認同的法案！
變成全無公信力可言！
更接近美國對香港的定位一國一制。

留任唔係問題，問題係要話到比市民知入去點抗爭，如果好似以前咁，留低嘅意義除左份人工，仲有咩好處

泛粉: 入去被人抬走，都總好過 “沒有，沒有，沒有，通過”

泛民：我地幾時有煽動啲暴徒出黎喋血街頭？一向都話各自爬山

呀票王走唔走都要投個票先
咁我求其搵個入去都得 反正有乜都投個票決定

無錯，要聽所羅門話，佢講就是道理

pr公司 玩分化 漫罵
有分期 公投解決
岩 所以去投票最實際 快d一齊share 比朋友知有公投

然後又缺席投票

泛民入番去既話連建制都不如。

我地投左反對票
可惜咩都做唔到

準備分化

世柒: 唔識政治就唔好講

又係支聯會。

政府委任非民選 最多只能算係政府代議士

點解要賠錢？淨係打開罐頭喎
無話要掉地下，一開就臭到仆街
都係嘅為份糧

泛民：黄台仰係逃犯，天琦係收共產黨錢坐監既鬼

但俾抬走同沒有沒有通過都係同一日內
最多俾你拖多十幾分鐘

一個一年幾百萬 夾埋就幾千萬
攞黎幫手足都好

係各自爬山，你地去坐監，我地去出糧

要出糧呀 吹咩

大撚把叫光時但撐販民嘅人

留任有咩用

平時都缺席開㗎啦，倒不如總辭加速美國制裁好過啦

況且中共想泛民留任

世柒: 連袁彌明都反對，所以袁弓夷一定係鬼

講真 我本人就本身麻麻所羅門同燒山 兩個周不時都燈咗唔少事

但對事唔對人 係呢件事上面 臨立會本身就係非法 非民意授權 如果咁都唔做戲堅持入議會 sorry 你老母你班泛民先係鬼(其實我不嬲都當佢地係鬼)

義士甘心為我所踩 我無叫佢㗎

但松泰話會留

留係到抬柒咩

直接走人 政府完全沒民意授權

方便美帝做野 仲好

笑死

連登仔唔知佢哋不嬲都好支持販民

光時後面仲有一句㗎，佢哋知唔知先

十皮野

唔好再擺咩攞資源幫手足上台去合理化自己參加呢個委任議會啦，好冇

人大延任=好似特首咁 任北京委任

同意延任=同意人大有委任立法議員既權力

所以泛民同意延任= 承認人大有權委任立法會議員

咁他日人大想掌管議員生死大權時=>泛民再冇權向國際say no 因為你今日承認咗人大係有權委任議員

訓撚左?
舊年年尾到依家缺席投白票左幾多次

建制無人養咩，咁佢地都無問題啦

依句真大大個大台喺到

佢喺水炮車面前坐低咗未

唔係總辭，係唔接受委任

話唔好講到咁盡

人地有公開自己延任取態,某程度上而家咪收集緊民意囉,點會算黑箱作業?又點同人大昨日開會,今日通過咁誇張呀?

支持公投

班傻佬連佢地成日缺席都唔知。真係當佢地民主鬥士

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

留任同建立民主中國一樣咁撚on9

講分化共共出手真係無人能及

難得又咁多人一齊玩日日玩

熱狗count落建制派

廢涂成班上龍門陣俾人𨳒到一棟都冇果時，連登仔仲係蛋白咋

留守亦唔見得有咩用

公開話你知大家路線根本唔同
揀初選都係想坐抗爭派順風車

呢句簡直係經典金句

仲有，”唔通咩都唔做咩”

其實拒絕都係一種行動嚟

講出心聲 又如何

分分鐘俾販民搞死國際線

重點你永遠無法令建制輸，建制無位咪政府開位俾佢地做囉，區議會輸咗個班被政府請返黎監察區議會

你而家係 法庭講明要判手足暴動 你仲入去做陪審團喎

仲有合法性 唔係講緊同政府交代 係講緊同人民交代

你入去做抗爭可以呀
咁請你自稱獨立抗爭者 唔係民選代表
因為係嘅民選代表權已經過期

咁你有咩高見

接受委任都得 退黨入民建聯la
無人怪你地為份糧
唔好拎住個抗爭光環維穩，招搖撞騙
唔好阻住條國際戰線

真 啱啱睇到做一屆連埋啲資助都有幾百萬
表明話拎鳩哂佢啲錢做其他有意義嘅野我都覺得正常啲

你地咪留law,不過你地係幫中共破壞議會制度o既幫兇
人大欽點你地你地就接受, 去endorse e個非法議會
唔該你地唔好再用守護香港制度e個理由去自辯, 好嘔心

講黎講去支持留任果d都係得一個point
就係留低做議會抗爭
但係呢條線好明顯唔work啦好無

班支持留任嘅話可以攞資源幫手足

真係唔知點解仲有人當販民係同路人乞你哋啲選票嗰陣咪同路人囉，依家有得呃多一年人工仲睬你都有果呀？

你走先，販民D政助衝緊入黎鬧你分化五毛架喇

其實外界聲音好明確
重係留守居心叵測

on9 杜汶澤中曬中共計，中共目的就係領到民主派內部搞分化啊，有議員覺得留係正確你可以唔同意，有必要鬧人垃圾？咁咪公投lor, 齊上齊落、不分化、不割席，2019年咁辛苦學到嘅野你咁樣開post拋曬落海？

: 唔通投白票咩？
: 我唔係要販民贏，我係要建制輸

飯聞：咁我份糧邊個出比我呀？

泛狗嘅惡行多不勝數，竟然當佢地英雄
建制閪就以為佢地好人
唔通共產黨閪就代表國民黨好呀

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

大佬 十幾萬一個月

真係唔知有咩用
但我好肯定如果係現在呢班人入返去
係咩都做唔到, 過去已証明左

至於離開有咩用, 冇人知

既然係未知vs肯定冇用

咁我寧願試試未知可能性

真係好諷刺
有權就要攞到盡
唔辭繼續打睇唔到有乜嘢壞處

因航炒屌政府既空姐
同事：我地會留番係度幫你爭番啖氣！

成個熱門行一個post講緊
泛登仔: 不割𥱊

唔講都無咁嬲
平時想班冚家產
投下票，阻一阻
都知阻唔到，起碼表態。
佢老味，票又唔撚投，又唔知去左邊。
講唔講得通。
下屆，無特別理由仲留嘅
一票都唔撚投

班廢物留係到又有咩用?
市民投你上去係比你做4年，你廷長呢一年係中央任命
邊個唔撚辭我當佢對家，點都唔會再投

我夠知，但如果最後真係咁，你可以做到d咩？

問題係唔係人炒你
係你自己放棄
然後你期望國際點？
特朗普出個tweet?

呢d係佢個人意見，佢都講唔到咩特別理由留。
唔係下下跟到底嘅

咪係
唔通咩都唔做
咁你又有咩高見

疫情嚴峻全球各地66％選舉延期
From yahoo news 就唔貼link啦

隨手上網search咗一陣，其實唔少地方都因疫情延期選舉

有無人知其他地方延期嘅話任期點處理？
如果全世界處理嘅方法都係延任，咁我又會覺得泛民延任無咩問題

利申：覺得重點應該係要如期舉行選舉（5眼都係咁講）
但如果大家都覺得危險而延遲選舉
咁應該參考下其他地方延遲選舉嘅話點處理任期
延任應該唔係中共發明

第五點係乜？又係當口號呀泛民？

己經唔係放棄，係拒絕支那招安

連登仔將來係咪會批鬥梁天琦

Block咗佢好耐，你唔覺好有收成期feel嘅咩

屌自己人就最大力?
你藍絲黎架?

每月10萬 係吸引既

咁你失撚硬望

同意

唔係香咁簡單 你睇搵人仔個堆同班高官點貪就知

呢條柒頭同蟎仔
正柒頭

理智手足

由雨革要爭大台話語權時已經反民主

不嬲我覺得泛民都係另一個獨裁黨，只是同仇敵愾時廢事屌佢住

留一年, 下介好行唔送

畫面夠靚吖嘛，可以俾子彈美國，又可以話到俾世界聽香港人未放棄

開條數出來，欠幾多，
眾籌囉。

杜仔

七一嗰啲就叫留守

講崇高，Day1攪得35+開始都等於承認埋不潔嘅功能組別，你入去選又有幾清高？國安法立左之後基本法、中英聯合聲明都變撚左廢紙，所有民主派都唔應該存在係個政府制度添！咁係咪又要所有區議總辭呀？

對於你呢種雙重標準、缺乏邏輯，我都覺得好嘔心呀。

「杜民澤係鬼，分化撚，收人民幣，熱狗」

ok
咁留嘅話
有冇必要留哂
留有咩實際作用先

泛民幾時去死？
戀棧權位既仆街

係泛民背棄選民，冇人想分化

唔同, 今次大部分選民支持總辭, 嚴格嚟講今年仲要係中央委任, 唔係民選

泛粉: 咁唔係點呀，唔通投對家呀

你遊行要同鄧炳強申請，就係1996年臨立會，泛民懶清高，話係非法唔撚join，之後建制一日就決定

今次泛民點揀都會冇左另一班支持者

咁咪唔L做囉

無論據就收皮啦

你代表所有選民？！

呢樣野未發生所以冇人知
佢可能只係出個tweet, 亦可能出大絕取消聯系匯率, 未試過冇人知

但入返去就係保守打法, 基本上都估到會發生咩事

所以呢個係觀點角度問題, 應該係公投或民調決定

除非泛民真係提出一個理據承諾入到去會做咩大計劃而令到其他人相信佢地計劃, 否則好難可以改變離開派的思維

只係覺得如果其他民主國家都以延任處理延遲選舉嘅話

其實唔會覺得香港民主派唔民主

同意，不過其他國家通常頂多延遲2-3個月，中共延遲一年就擺明係驚輸。

我要佢篤眼篤鼻，唔俾佢好過

不分化 不割𥱊 擋箭牌

4年已到 yes
合法性 係有，規矩係人大定，你可以話佢亂鳩黎
民意基礎 公投喺邊？
反民主 ????

我高見就係泛民快撚啲收皮

揀留守嘅係咪全部有心理準備下屆（if有）唔再選？
定其實係唔諗住再選個班夾鳩想再入去嘅人，
反正都唔選啦，攞多一年糧算

梗係總辭之後，郭榮鏗帶頭set roadblock，郭家麒幫人包保鮮紙

想問唔開會唔返工點篤眼篤鼻

你哋全部都係分化撚

哦 分化 拉得

政府有能力搞全民檢測，但係就無能力搞立法會選舉。

泛民果班個個都蝕住做
你估郭榮鏗一個月做2隻case 幾錢？

合咩法性，犯晒基本法啦

假設yahoo無fake news
地球上其他66%民主派係唔係都同我地一樣咁分化？
定人地有其他方法處理任期問題？

如果你希望攬炒
咁咪正囉
越多惡法越好
美國可以做多d嘢
多d市民覺得政府唔合理

你宜家留喺度阻到咩？

佢好似唔明選舉延同任期延係兩樣野黎

想知杜汶澤除左抽水又做左啲咩

Push

倫敦市長無民意基礎，非法，反民主

咪係
過檔都無咁嬲

點解唔care?唔洗返有糧出
平時打官司一筆，呢度唔返又一筆

你係咪當5眼傻㗎？

人哋點會唔知你林鄭假借防疫之名去推遲選舉，仲要遲成年，人哋紐西蘭都係推遲四個禮拜咋

我覺得功能組別同今次委任有分別
功能組別係不公義但都有人投, 有人民授權, 但委任係冇人民授權, 程度好明顯有分別, 亦都有好明顯區別

你可以唔同意佢咁諗, 但話人雙重標準, 缺乏邏輯就太過份

做左咩洗同你講？

你呢？

咁都叫收集民意
Siu 4 5 siu 4

無人去challenge延期選舉
想知要點先可以搞選舉，0確診24日，一有確診重頭計過？
下年有信心搞到選舉？

天琦收共產黨錢呢句今年4月尾肥佬黎仲講緊
買多兩份蘋果啦泛登仔

屌，而家個氣氛已經spin到唔係延任嘅問題，已經又係去返屌泛民、攪分化分裂

捱遲幾日幾星期buy time?
政治就係時間嘅比賽，乜都無用其實區議會都應該總辭 反正無民政落嚟都唔計

話時話見過隔離台有人話天琦反送中無做過任何嘢同國際知名度低，所以歐美國家幫唔到佢
一言驚醒洛克人

根本傾好曬數，出年叫人大投比佢哋啦

其實接受留任的話要做D咩 重新再宣誓？
而唔接受留任的話又點 要遞辭職信？

咁如果完全無視中共個決定會發生咩事 係咪照出糧？
其實泛民係咪應該諗下點樣唔會跌落留任/總辭呢個二元對立入面？

好似Sinn Féin 喺英國國會入面 唔宣誓唔出席唔出糧 但somehow 個黨又可以claim到 public funding 而又唔會得失選民

原來攬炒係斷自己雙臂
對家傷左d 咩？

Ohhhhhhhu my dead body

咁推遲4星期嘅任期點搞？延任4星期罷定點？
如果延任，佢地會唔會嘈嗰4個星期係無民意授權，係違法？
真心想知

倫敦市長唔合法，反民主，無基礎

訓撚咗無睇？
宜家一日都延唔到呀
你點延呀咁樣

區議會係民選架拎黎比，你又唔係民選政無用，憑咩留低

我覺得無論留定守，盡快討論得出結果，唔好互相攻擊，因為一分化，運動就玩完

無架啦，佢哋已經衰撚咗，準備滅黨啦，就算依家反口，都改變唔到人哋對佢哋嘅印象

民意授權一係就公投處理
全部唔做連質詢都做唔到 咩明日大嶼真係由佢搞 唔講惡法 d民生野冇哂監督架喎
國際線唔可以溝通得好d ？ 真係總辭左之後靠哂國際 如果拜登上台呢？

廷選舉唔等於延任期
美國總統選舉可以由11月延到12月，但任期都係去到1月尾

想知個問題係唔係香港獨有，其他地方好似都唔見有咁大爭議

除咗松泰，只有松泰值得留任。

一句講曬，總辭！

我要公平選舉呀
點解可以人大委任
有冇問過香港人

你唔係要同政府交代 你係要同市民交代

你跟共產黨個套嘅話
直接攞樽基本法腐乳出嚟就得
人大有埋法律基礎添
一定合法架喎 咁仲駛撚係到嘈

合法性講緊市民授權 唔係獨裁法律
你無認受性 就同你香港製造一樣 就算有幾多樽腐乳
人地唔認就唔認

而家講緊非法 唔係講緊佢犯咗共產黨邊條法
而係佢無人民認受嘅合法性

一係講明佢入去做100%抗爭者全程拉布 一票不投
一係就唔參加非法議會

佢地無被授權投任何一個議案

你係度阻到明日大愚咩？

原本任期係30/9完

假設推遲4星期先選，即係十月頭，咁你下一個4年任期咪應該由十月尾/十一月頭開始，中間個gap咪由佢空出嚟

公投啦 比香港人決定

所以延任係中共發明
我都係見到好多地方選舉延期，但係無地方有任期問題？

加一句人哋美國早有全盤計劃
唔會因為你呢個同佢利益無關嘅決定
而加唔加速

依啲咪語言藝術囉
只講選擇延，唔撚講任期

屌，而家人地就係諗住做呀，你可以做到乜野呀？

我都係想睇下有無其他民主國家參考下人地點處理，多謝你嘅資訊

煑嘢

杜生乜你咁講呀，好多兒登仔今時今日都仲未知泛民係建制b隊㗎

不分化，就算民意被當condom

推

哦，咁樣樣……即係黎智英講果隻「你咁契弟」呀？
咁我同你講上面都有巴打提到好多民選國家都有因為疫情延任議會㗎，無你講到咁出師有名，全球因為呢個原因制裁中共。

要玩國際線，就應該針對去破壞基本法、一國兩制、中英聯合聲明嘅國安法。

上面叫我幫凶、詭辯、嘔心就唔過份，唔好講雙重標準、缺乏邏輯就好過分，收到！你都係雙重標準！

記住，係呢個不義嘅制度、甚至乎政府嘅統治合法性都成疑嘅香港入面，比着睇烏克蘭早幾年已經武裝革命左。大家都係同一天空下，咪撚下下用道德去審判人，你仲喺呢個社會都返緊工搵錢、交稅、消費緊，都不過樓上講嘅所謂幫凶，自己唔敢反抗就認契弟，我認左先，但係就唔好下下搵泛民做你無能為力嘅出氣袋。

今次倫敦市長要同選民定英女皇交代？

延個啲一係延唔長，一係長個啲係地區唔係國會依啲咁重要，空一段時間都唔怕，港人港地都有講，係度混為一談咪就係依啲

美國總統大選就算喺南北戰爭都要搞呀

國歌法唔撚係拖左半年？
果半年你食撚左呀？

咁宜家係唔係咁樣呀？
你宜家點拖呀？

呢個比喻ok

咁點解無人去challenge延一年咁長
如果延e.g.一個月，泛民延任一個月根本無咁大爭議性

今日確診幾十宗，已經回落緊，根本上如期選都無問題
唔通要等到0確診1個月先可以選？
出年真係有得選？

Parliament passed emergency legislation to delay the elections because of the ongoing coronavirus pandemic.

人地係民選議會決定延期
林鄭緊急法禁個制話延就延

手足抗拒。71入去。都搞左好耐啦。
咁快唔記得啦

大佬呀，今年政府俾咗幾多錢PR先得㗎 ……8000萬呀。仲要加埋行安嗰啲五毛、熱狗，你估真係冇人帶風向、分化咩

香港真係一個好撚有趣嘅地方，總之你係民主派嗰邊，出嚟屌泛民就包無死，無成本之餘仲一定道德高地喺你嗰邊，拎撚晒光環。但係從來都冇反省過自己20幾年做咗幾耐港豬，舊年仲喺大陸飲緊珍珠奶茶、食緊烤魚、揼緊骨，反送中出現就將個波推晒落泛民嗰邊話佢哋攪到香港冇民主30年，真心笑左，笑埋右⋯⋯

放心，陣間好快又有人出嚟屌我屈毛屈熱狗，呢度我頂住你走先

泛民咪放哂風囉 有決定啦
批評佢就係分化唔好咁痴線啦
你又批評我咁你咪又係分化？

延任其實係可以 但聽見佢地啲歪理真係好失望，
宜家係好多人都對佢地行為好反感

五眼出晒聲明，係泛狗衝住含
緊係啦依年食屎呀

唔係阻 係監督 gphone都話可能變萬年國會 冇得再選架喇喎

如果全民檢測可以做到，咁立法會選舉都一樣可以做到。

咁點解政府可以做到前者而做唔到後者先？

點解會有今日辭唔辭嘅問題，追索返都係因為延期選舉。

佢地拖得耐過斑10萬啦DLLM

你宜家委任由佢延唔係萬年國會呀
佢下年又延咁點呀

邊個反泛民邊個係鬼

建議由得泛民自己決定去留，其他人就係向國際要求制裁臨立嘅議員

你咁即係召喚 Peter冇料，李商隱晦，李斯特鐘，Tony_Stark堆撚樣入嚟圍屌你姐

因為中共將成件事做到好順理成章，選舉延期咁咪延遲任期。
但延遲選舉同延遲任期個意義好唔同，未必人人睇到。

利申：之前都唔支持總辭，不過而家支持總辭。

監督都冇用啦，錢都fing咗出去

關於臨立會：去留肝膽兩崑崙，不必苛責

無權阻監黎有撚用呀

哇，條友真係唔識果喎，知唔知咩叫三分一否決權？

舊年郭榮鏗拉布拉左半年，比保皇黨恐嚇又無人講？

你瞓咗幾耐

笑左
林夕 燒山
全部都係共碟！

屌泛民就係共產黨！

路線之爭，大家當然要講理據討論，我一直係只係想提醒大家分化就玩完，無批評你，亦我無發表支持或反對留任，你可以再睇一次我以上既留言，而且黎緊仲有民調，根本都未定局

都不如

有嘢就講，有屁就放，你咁撚小學雞，答空氣咩

師兄，內會單嘢， 如果冇建制派暗啞底淨係推一條友出嚟選，邊會拖到咁耐？

討論同屌到人唔跟隊就收人皮，差咁遠都唔撚識分

Btw 支持松泰留任，佢係唯一可以接受人大委任又唔算係非法、無視民意而又一個人就可以推翻暴政嘅真正本土派。

笑撚死 仲提關鍵否決權

你點知辭左下年就唔延

佢仲唔收聲繼續屌

係囉可，當日初選果班除左坦克車仲有邊個過到保安？馮達浚？

睇唔到留任有咩用
貪份人工？有反對聲音？旨意佢地肢體抗爭？
反而合理呢個不合法嘅臨立會
對家宜家就係希望你留任

最簡單，捐人工，開會淨係反對，狂拉布，瀨屎，放屁，嘔

你班撚樣直接講係為錢
要供樓 供車 供個仔讀書
無左10皮野唔掂

我都無聲出
俾著我袋10皮一個月 咩都唔洗做 我都會諗諗

屌 咪撚咁假仁假義
你留係個議會
無民意授權
係共產黨直接俾權力你 同土共政協有咩分別？

話要留係議會發聲 抗惡法仲好笑
2020年仲議會抗爭？ 6月開始你班撚樣訓撚左？

你個3份2否決權淨係可以ban 攻改
咪撚再呃9人

英國第一個叫你收皮

係佢咋 唔關我事

咁係咪叫毛EE 同你爆玻璃呀

如果無反對派，建制戲都做唔到，發叔都無得佢地等

師兄
國安法都立左就兩個月
請問關鍵否決權擋到未

開會畀保安抬出去造下新聞

佢唔係坐緊監咩？可以做啲咩嘢呀？

返工都返唔齊嘅人你叫我信佢地會做

佢地出席仲差過建制呀

杜文澤係鬼係熱狗
露底啦

咁區議會帶頭民調決定啦
再唔係，按初選結果囉

咪又係黃碧雲胡志偉2個輸

要攪炒就全體總辭
由得建制派過曬D垃圾法案
比藉口國際去制裁

監咩督畀盡你極其量叫觀察
唔好講到可以制約到個政府先得㗎

咁你既logic 就算下年選過過唔到半數 都總辭算啦 反正都廢既

因住d 本土傻閪又嚟咬你

哦，咁你又知唔知佢立案法國際對佢嘅制裁、反應有幾大？你估開外掛唔使成本㗎？睇嘢唔好咁表面，如果用人大開會決定香港所有政策就可以解決所有問題又冇成本嘅話，中共day1就廢撚咗個立法會啦。

根本每次拖得成嘅野都有建制派從中作梗先拖到，但係呀爺一吹雞就全部一日搞掂，從來泛民就冇真真正正靠自己做到任何野。

不過本身個制度就決定左佢地咩都做唔到（仲要私怨幫手改議事規則玩鳩自己），所以做唔到野都好正常

但係個班講撚到自己入到去/留守就可以有所改變嘅泛民就正一含家產,詐騙犯

初選幾多新人贏呀
佢地點留呀，搞個公投決定俾佢地留唔留

我知，但佢講到內會選主席完全係因為郭先拖到咁耐，完全無視建制派幫手協助

你覺得中共仲會俾你咁樣拖咩，又唔係唔知依家已經冇抗爭呢支歌仔唱

由上年六月到而家 有咩係立法會做到而幫助到成場運動同抗爭 係零呀 仲要比人搶撚左個立法會主席黎做 而家仲要係個非法立法會陪班垃圾少數派做馬嬲戲

又想入屌幾句 當做左野
可惜而家政府同埋建制派都唔會俾面你

一齊重溫下 議會戰線部份精華

1）屌到一半 被人趕走

2）內會抗爭 秘書處同保安一同合作

3）監督 同質詢 政府 實情又係點

選舉有民意入去，宜家無，完

樓主可以考慮pin

好多根本就滿腔熱血有餘、思想未夠成熟、不懂權術、睇唔透陰謀，如果攪革命打仗真係極速team kill 。嗱！我批評咋，唔好話我攪分化呀！雖然我預撚咗批評得本土就係原罪，要釘十字架。

如果下年有得選，你辭嚟做乜？依家你係連票都唔夠呀師兄，唔俾你監督呀，你自己數下有幾多個反對派喺入面先啦

其實我論點好簡單
就係今次參加委任同之前參加功能組別係有分別
你可以同意或不同意
歡迎討論

你其他pt我理解唔到同上面個論點有咩關係, 或者你再解釋下, 歡迎交流

去留呢個問題我同意唔應該單單從道德出發, 反而策略更重要。至於策略上我同意留下同離去係各有利害, 判斷其實好取決於你點睇泛民, 我只係跟據往績覺得留下係冇用, 而離開係未試過, 所以我會選擇離開睇睇有咩變化。未發生前冇人知道點行先係正確, 我只係講出我睇法, 但我同意離開或留下係應該公投或民調決定

至於你話搵泛民出氣, 我估你係指批評泛民, 泛民係人民選出黎, 當然要受到人民監督, 人民唔滿意批評佢地, 天經地道
就假如你好滿意泛民, 你可以讚到佢地飛天, 我可以唔同意你, 但我唔會亦冇權阻止你讚佢, 亦都唔會批評你讚佢, 因為呢個係你權利

但班泛粉仲未肯面對現實

“長期共存、互相監督、肝膽相照、榮辱與共”這十六字方針，是中國共產黨同各民主黨派合作的基本方針。

好耐冇聽過 有啲懷念

胡志偉：你地唔滿意我地留任嘅咪下年投走我地囉

咁佢依家咪開外掛廢左垃圾會囉
你個關鍵否決權仲可以擋到咩惡法？

佢哋係唔想做到咁核突，下下趕民主派議員走直接投票通過姐，我又唔覺得好似你講到從中作梗，幫撚埋我哋呢邊咁誇張喎。依照你呢種邏輯講法，集大大都係我哋嘅手足，佢而家就係要用黑暗兵法去支爆。

總之一日仲有20幾個民主派議員喺個議會度，惡法起碼過得冇咁快、無咁多，最緊要係仲有個三份一嘅否決權，如果冇咗，基本法都可以任得佢哋亂改。你覺得一年之內喺立法會通過100條惡法同30條係冇分別嘅話，呢個係你嘅睇法，唔係我嘅睇法。

踢波你鍾意唔要龍門， 11個總動員進攻好浪漫，但我真係唔慣守空龍。

守護自己份糧吖

講到留喺度可以阻到立法會係唔係昏迷咗幾年

出咗國安法仲care你個1/3，宜家過惡法根本時間差唔多
如果條法3日過有泛民都係3日，最多每日ot多半個鐘，咁有咩分別？

咪講左囉，唔係我哋做唔做到嘅問題，係佢用人大開會呢招外掛佢自己本身都會中七雙拳，比國際制裁。

你自己劈炮唔撈，咪俾佢利用立法會成為真正橡皮圖章，一日通過惡法唔使付出代價囉。

天與地講的全中
劉俊雄：無論係香港定係世界任何一個地方，政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對，亦冇可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，佢先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。呢個世界就係咁醜惡，我哋要面對現實，我哋先至可以行我哋嘅路。大家企出嚟睇吓我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅世界，呢個就係我哋嘅選擇。

國安法立完之後五眼聯盟、歐盟、日本反應幾大？佢仲夠膽用人大決定香港事務幾多次？你估真係冇成本㗎 ？如果真係冇成本，中共Day 1就廢撚咗個立法會啦，班保皇黨真係唔撚使出糧咩。

你留喺度都過到，都係無代價

拉布拉左半年又扮睇唔到

咁你留喺度都影響唔到，你以為留底可以令佢一定要人大出手咩，國歌法咪一樣過咗

驚閪咩
班本土傻閪咪又係得把口

又係講依單野，都話咗係因為建制留手，之後上面一落order你立即玩完，即完全取決對方想唔想，只要對方一想你就立即收皮，你咁樣點拉呀

禮義廉已經學精咗，提早坐低，強行開會，而家根本無機會拉布

政府立法、較大白象照過到，但民主派亦都有權盡力拖，如果冇民主派，就傾都唔使傾，光速日日過案法、搞大白象。

如果要修改基本法，就要有超過三分之二嘅，票數，民主派劈炮唔撈，成本基本法改到同大陸一樣都得。

咁樣點拉？

Exactly

咁不如講下pk鄧上場後，本土激進做過咩貢獻

講咗無數次，惡法想幾耐通過，政府就可以幾耐，你以為本身一日過泛民可以拖到三日咩，本身有程序架，有二讀三讀，就算無泛狗都唔會一日過，如果佢真係玩野想一日過，泛民係度都係一日過，唔會有分別

你知唔知2/3改到嘅野有咩呀

關泛狗可唔可以留底有咩關係？

國安法直接插入左基本法
依家已經同大陸一撚樣
你所講既國際制裁岩岩先開始
想問下你個關鍵否決權仲諗住擋咩惡法？
今日仲講有險可否？
老老豆豆，如果你話為左份糧，我絕對體諒
但你話留任係為左力阻惡法，我就屌你咪繼續係度呃鳩人

立法會議事規則第46條規定，取消議員的資格、發回重議的法案、彈劾特首、修改基本法、修正《基本法》附件一行政長官產生辦法及修正《基本法》附件二立法會產生辦法，須取得至少三分之二立法會議員同意才獲通過。

我去睇嘢好表面，你覺得保皇黨任何野只要想過，真係唔使睇民意、國際反應，日日趕民主派議員出會議廳，直接舉手通過，然後真係一啲代價都冇，你係咁諗我都無謂拗。

Poly一役係制裁嘅關鍵原因之一

係，國歌法就係，仲有一地兩檢

初選果班有無民意？

立法會議事規則
咩垃圾嚟 睇過

中共用基本法附件改咪得囉

初選個班係唔係個個都可以留任？
立場姐姐點留任？

講崇高，Day1攪得35+開始都等於承認埋不潔嘅功能組別，你入去選又有幾清高？國安法立左之後基本法、中英聯合聲明都變撚左廢紙，照你呢種邏輯，所有民主派都唔應該存在係個政府制度添！咁所有區議員都要總辭喎⋯⋯

仲有，你依家仲返緊工、清費、交稅俾政府，你都好特不潔喎，你又學左烏克蘭人革命未？未嘅話就老老實實認咗佢係為份量，話生存落去係為咗爭取民主，我就屌你咪喺度呃鳩人

情況1：解散立法會（總辭咗care咩）
情況2：特首辭職（大把人想）
情況3：彈劾特首（同2）
情況4：喪失議員資格（同1）
情況5：修改特首、立法會產生辦法（你宜家接受委任咪犯咗囉，唔想人地強姦，自己就接受強姦）

上面講咗200,000次左右，呢招係七雙拳，換來嘅只會有更大嘅國際壓力同制裁。

如果乜嘢都用人大會議通過，而又真係完全冇成本嘅話，中共day1已經廢左立法會。

咁即係初選果班可以留？
輸果班按初選結果請返立場jerjer 做議助

真心問
總辭完
之後一年有咩plan?
班販民做衝衝子？定係打國際線？
而家国安法下，仲有人敢做？

一年變化可以好大
個議會係廢，唔係民意授權，so?

班販民又唔會衝
留守廢柴議會咪啱晒囉

你都亂鳩咁黎
依家垃圾會擋唔到惡法
你就話叫人支持你接受委任係為左擋惡法
係咪呃人？

都講咗20000000次，你留喺度，都阻唔到，拉布都拉唔到，無分別

唔cap多一年錢隨時之後無得cap呀

你覺得可以咁玩，唔代表其他人接受，公投最好，完

留任
捐人工

之後一年呢？
表完態，so?

我冇話擋得晒，但拖到，而且否決權好重要，上面答左：

政府立法、較大白象照過到，但民主派亦都有權盡力拖，如果冇民主派，就傾都唔使傾，光速日日過案法、搞大白象。

如果要修改基本法，就要有超過三分之二嘅，票數，民主派劈炮唔撈，成本基本法改到同大陸一樣都得。

都係果句，你鍾意打波連龍門都唔要11個沖曬去進攻係你嘅事，但係我真係唔慣守空龍。

唔好講咩劈炮,份工9月就完合約之後就係人大請既新工
佢出人大外掛俾外國制裁緊,佢班友就走去加入人大既臨立會?
唔好響度幫中共塗脂沬粉 扮到個議會係正常,個社會係正常

人地打茅波出22條友同你踢仲要留係個球場到同人踢
我真係第一次聽見

們今次撐佢 泛民班牛鬼蛇神
泛民不死 香港不生

我剩係問一句
否決權否唔否決到國安法？
現時有咩惡法惡得過國安法？
人地個龍門鐘意點搬就點搬，你依家守到d 咩？
依家香港=中國，美國話既，你仲想擋d 咩？

蝕就應該唔會 但佢地唔逗份人工唔通覺市民科金咩 一係就大家養起班人等佢地唔洗睇份人工都要食飯

個問題係個垃圾會得奶共派
無限通過都有成本

你估有泛民拖完之後過的成本大定一個委任議會成本大?
點解政府咁想入返去，就係因為要Cut 過惡法的cost囉

你問下上面王雨心

點樣蝕住做呀，又唔係為咗份議員無律師做，郭榮鏗平時無打官司咩，兩樣都做，第一年缺席率成八成

你真係傻撚左 柒撚到
有3份1否決權
土共改唔到基本法
好心你讀下書 睇下現實先

國安法咩黎架？
有無經立法會審議？
直接係基本法上面加上去
點樣有泛民就阻止到？ 拖到？

今之直接委任都係唔合基本法
直接係基本法加上去
泛民有無份拖 否決呀？

3份1否決權你仲好意思講
唔撚面紅？

你嘅問題係所有結論建基於錯嘅事實呀

咁我覺得立法會本身應該係屬於人民，民主派根本係大多數，依家中共洗橫手開外掛延遲選舉一年，淨係定係留返20幾席加個否決權俾你，你因為你嘅原則唔要係你嘅事，但係我想要亦都有我嘅戰術，議員抗爭有佢理由，睇法唔同其實冇乜所謂，

最大問題係點解我（泛民）想要就要俾你（杜決澤）屌係狗都不如、貪10萬蚊個月呢？仲講乜撚嘢兄弟爬山各自努力？仲講乜嘢不分化不割席？

為止阻止班強姦犯強姦，我地要做埋強姦犯加入佢地

點解連班土共都開口叫你出幾條友落場戥腳，扮到個立會睇落仲有一定程度民主咁，泛民都要甘心配合？

唔係因為錢，而係要承繼義士抗爭既意志

因為泛狗惡行太多

第一次咁認同佢

仲有
7月1號之後
你班泛民 民主黨連攬炒都唔敢簽？

點解？ 驚國安法 驚Dq

你仲同我講佢地呢一年敢拉布？
唔怕下年無得選？ 唔驚國安法？

呢班仆街連反對都唔敢㩒呀

你呢個問題我上面搭咗真係有10幾廿次，麻煩睇睇。有時又唔好睇到自己咁撚大，下下學杜汶澤係道德高地癲狗咁咬人。

面紅？你而家都仲係返緊工、搵緊食，交緊稅俾個咁撚邪惡嘅政權，你又面唔面紅？我好撚面紅呀，起碼我知道個醜字點寫。

仲有會都唔開呀

支持

識玩應該只留4個被DQ議員

2016年立法會選舉DQ梁天崎 泛民無總辭 顧全大局
呢招係七雙拳，換來嘅只會有更大嘅國際壓力同制裁。

2019年區議會選舉DQ黃之鋒 (親泛民人仕)
呢招係七七四十九雙拳，換來嘅只會有更大嘅國際壓力同制裁。

2020年區議會選舉DQ十一名泛民人仕 無論公民黨以及民主派
呢招係兩千四百零一雙拳，換來嘅只會有更大嘅國際壓力同制裁。

2020年八月臨立會 中央直接下令現屆立會議員 收歸泛民人仕入共
無視規則法制之嚴 無視市民大眾之權
呢招係5764801雙拳，換來嘅只會有更大嘅國際壓力同制裁。

希望中共唔會被自己打死
果然最強敵人只有自己
唔係完全冇成本
你估落指令唔攰架大佬

我講緊你講嘅野無事實根據呀

你up mud春？

你講得出3份1否決權可以阻到佢改基本法

代表 你連今次直接委任本身就係違反基本法都唔識

道咩德高地

講緊你錯呀 柒頭

你呢啲考古式批鬥out撚晒啦。

香港人咪一樣做咗港豬23年，京奧大叫我係中國人，北上消費、結婚、生仔、舊年大把人仲食緊探魚飲珍奶揼邪骨，依家中共撕破假面具露出原形，香港一出事就一嘢射晒個波落去「泛民」度，呢種無賴、推卸責任嘅手法都好共產黨下。全世界都冇錯，淨係「泛民」錯。

我無同你講鬥黃
道咩德高地
無啦啦拉咩其他野黎講
logic 混亂 9唔搭8

係講緊你本身嘅立論
根本就係錯
錯到離哂譜 無事實根據

關道唔道德咩事

原來今時今日都仲有人話杜生係鬼

人地原本一年拍 6 7 部戲, 每部收幾百萬

駛做鬼做到要成日唔要面拍片叫人課金

佢反泛民係day one 已經係咁, 佢近本土多

醜得過泛狗咩，咁嘅表現仲好意思賴死唔走，連返工開會都做唔好仲衰過建制

我個人傾向贊成留守,起碼仲可以保住三分二立法會議席,況且如果講到冇得同政府鬥留守都冇意義的話,咁一年之後仲派唔派人參選吖？如果根據呢個理論當初搞過初選又有乜用？其實地獄鬼國呢招算行得幾高,如果唔畀番DQ咗嘅議員留任一年, 個政府肯定畀人插到爆,佢偏偏就係放生你,等你啲老泛民同本土派自己鬼打鬼.根本班老化民同本土派不嬲口和心不和,只係為咗踢走建制派而勉強拉埋一齊,呢個就係政府睇死你哋嘅弱點,其實本土派夠power的話,可以等出年一次過連班老泛民都踢走埋,但係如果依家就要杯葛議會的話,情況會幾兇險吓,除非諗住以後都唔再派人選入去議會裏面

咁拎近年

係

收皮啦垃圾

人地為咗香港無咗唔知幾多球
班泛狗就為咗1球奶屎眼

大佬呀，我真係唔止覆你一個，都叫咗你睇吓上面啲文先。

事實就係要喺立法會入面修改基本法要有三分之二以上嘅票數通過。民主派嗰三份一咪就係否決權囉。

你講緊嗰個延任一年，仲有國安法，係由人大開會決定，上面已經講咗唔係無成本，係七傷拳，做唔到幾多次，因為用人帶做得太多污糟邋遢野會換來國際強烈反彈同制裁，所以佢而家都係想用保皇黨為佢哋喺立法會度做白手套囉。

你自己連立法會內修改基本法嘅否決權同人大修改基本法都唔識分，就咪撚學人扮智者啦，柒頭兩個字原封不動還俾你

熱狗文宣，露晒底

講事實就熱狗，咁啲資料有無錯
話泛狗有問題就永遠唔敢面對

阿水唔知咩

而家係講緊佢唔需要經立法會直接經人大修改 ok?

咩撚野人大有成本

有成本就唔會國安法都立埋啦

最好笑係 你覺得經立法會過左23條等等又無成本？

logic 混亂 9唔搭8
柒頭

幾時話過唔批評得？不完美可改善。
道理講唔通到貼d低級熱狗文宣出嚟spin話題，香港人一早睇透呢招，免疫晒啦

2020年啦
仲講番2003年嘅3份1否決權

再講 總辭 得番建制係入面就無成本？

就係要令個議會變萬年國會
令香港加速直接撕開假面具

共產黨個成本會唔會> 你所講嘅議會內強行Dq呀？

邊有spin話題？一個打工仔最基本嘅野都做唔到你同我講只係不完美可改善，咁我貼依啲就熱狗，幫佢地含到咁係唔係可以叫你泛狗呀？

點樣保住「三分之二」議席 連三分一否決權都冇

仲有想問你

你肯定留係入面班友夠膽投反對否決？

睇番過去一年投票紀綠先啦

未過國安法 已經有投錯票 唔開會 等等等等

過左國安法之後 呢班友有無一半以上夠膽做你講嘅議會抗爭？

心照啦唔洗供樓 供車 供個仔讀書咩

泛民班人根本唔做立法會搵仲多錢
係d 本土傻閪先吓吓jer 住話十萬好多

你岩岩畢業出黎做pizzahut 執枱，梗係覺得十萬多啦
果班阿叔淨係黨內課金都唔止十萬一個月啦
出吓書，坐吓board，仲撚hea 呀

依家個立法會人大嫁,
戰術,你有咩戰術阿,人地要人有人要法律有法律
當外國幫緊你手話延遲有問題,佢班友入臨立會外國仲可以點出聲?
當香港問題經過咁多努力終於成為世界性議題
佢班人居然走番舊路響議會解決問題
議會真係咁有用依家就唔洗成班人排隊入去坐啦
訓撚醒未?

嘩屌你真傻定假痴？係咪生活喺牆內，睇唔到國際新聞㗎 ？五眼聯盟d制裁呢個幾月密到我都就唔晒，日本瑞士都由中立幫香港，最緊要係連歐盟不嬲奶開共嘅都掉轉槍頭向中共施壓。無成本？

屌你咁一開始就話公投啦 轉嚟轉去
總辭條撚咩

泛民辭，建制辭唔辭呀

十萬唔多，但唔返工都十萬落袋真係唔知有咩工

睇吓郭大狀8成缺席率。唔知咩工可以咁

明啦，即係本土入就得
立場jerjer入ok, Sunny 入ok, 岑子傑入ok, 馮達浚入ok, 坦克車入ok
郭榮鏗譚文豪入就唔撚ok

泛民唔係話爭取民主咩？咁建制做咩關佢地撚事呀？
支持美國制裁建制洗唔洗制裁埋泛民？

有幾多缺席係去左開其他會，去外國開會？
真係返屋企訓教唔撚做呀？
咪撚戇鳩啦，知D 唔知D 當自己乜都識

咁咪公投睇香港人俾唔俾佢地留，敢唔敢？

推呢個

楊岳橋解釋，自己當時在辦公室收看政制及內地事務局局長聶德權解釋《國歌法》的記者會，才未有及時到會議廳。

對家而家唔係希望泛民留任
係希望分裂泛民同本土，將過去一年嘅各自爬山消滅

我冇講到冇咗立法會嘅議席會死人冧樓，但議會內抗爭有佢嘅價值，你睇到佢一文不值，咁義士、本土派參加35+又係咪on9，走回舊路係咪又反呀？咪雙重標準。

舉多幾個嚟睇吓

都係果句：

你唔要議席係你嘅事，但係我想要亦都有我嘅戰術，議會抗爭有佢理由，睇法唔同其實冇乜所謂，

最大問題係點解我（泛民）想要就要俾你（杜決澤）屌係狗都不如、貪10萬蚊個月呢？仲講乜撚嘢兄弟爬山各自努力？仲講乜嘢不分化不割席？

點解叫你熱狗？咪就係睇穿你本質喺度搞緊分化囉！

咁點解人地都開到嘅，松泰都開到喎
泛民普遍仲衰過建制
泛民得慢必叫ok炸喎，其他有咩做咁巴閉呀

咪搞緊
朱凱迪自己搞果個民調都係話留嘅多
初選都係泛民>本土

完全get 唔到個logic 點解本土派覺得公投會有利自己

涂議員就話自己當時係立法會其他樓層入面同其他市民開會，聽唔到鐘聲而缺席投票。涂議員真係最抵屌，明知自己有會在身，仲要約開會？時間觀念同安排差到極點，都唔係要你有大貢獻，但係都唔好靠害先得架，而家係講緊全香港選民個人資料唔見晒，影響可以無遠弗屆，背後隨時有重大陰謀，涂議員點解咁不分輕重？

最低出席率係唔係泛民

1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立
2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

更多慢慢睇

無話過一定咩，不過宜家係大堆泛民諸多野講留好而唔係講搞公投，好撚樣衰

因為泛狗就係咁柒，會都開唔足，基本責任都做唔到學人講各自努力，係呀，義士去坐監佢地去出糧呀，不分化就企出黎講搞公投，而唔係自己圍內開會講咩大多想留

35+有民意授權
你個臨立會得人大授權阿好同志
你經選舉入去我理撚得你係邊一派
同理35+係入去反枱嫁同埋博DQ
唔係同你玩咩議會線,民主最黑暗的一天

人哋就認真討論緊留唔留喺議會嘅價值，有咩利弊你就一路將話題spin到去考古式批鬥，如果泛民真係你把口講到咁垃圾， 一早比選民唾棄啦！

35+初選佢哋會有三四成議員入圍，omdb 點解仲未dead呀，民意囉柒頭！你唔尊重「泛民」唔緊要，但要尊重人哋背後嘅選民，香港人對呢樣嘢好清晰㗎 ！垃圾分化狗！

考咩古，依屆都柒事大把，會都開唔足，講事實罵就叫分化撚。永遠唔識反省，所以二十年都無進步，一事無成，如果泛狗做到野洗後生出黎，宜家搞到要後生出黎抗爭，搞到坐監，自己就收錢咁多年一事無成

我就係要屌泛狗，咁點？邊樣有屌錯？佢地係唔係成日唔出席呀，係唔係成日投錯票呀？

泛民用啲狗屎垃圾借口磨爛蓆就得
人哋屌佢幾句就唔得？

上面有隻

咁個立法會有功能組別呢樣咁邪惡、不易嘅嘢，一個立場如果真係民主嘅人，係唔應該進入呢啲議會架喎！但係一玩都玩左23年啦，洗濕左個頭，做咗23年契弟啦！唔似35 +都有本土派選功能組別啦。

定還是因為臨立會係人大委任，太過契弟就唔做， 35 +冇咁契弟就可以做？都唔係純粹講原則，可以放棄部份原則啦？咁我係咪都可以用呢種邏輯，做吓契弟進入議會，嘗試守返個尾門呢？

同埋想講：啲議席本身就應該屬於人民，而家中共係還返個20幾個議席俾我哋，唔係我乞佢哋，這佢哋施捨俾我，情況同政府回水一萬蚊一樣，我真係諗唔明點解唔要？

呢次真係撐唔落
飯民注定要做千古大罪人

答唔到人，係咁繼續loop開唔足會、投錯票，你loop多20萬次都冇用㗎！

35+初選人地有4成選民投咗票比佢哋，岑子杰、許智峰、鄺俊宇仲要係票王！連你成日串佢唔開會嗰個over my dead body都入選呀，呢啲咪民意囉！

你真係好好耐性同條垃圾講

仲要鬧人小學雞

係呀，但仲多新人入到呀，睇吓民主黨本身大黨得返幾多？以前唔係清一色泛民天下，結果幾年前出咗本土派，宜家泛民愈黎愈少，依啲咪就係大趨勢囉，成績愈黎愈差唔識反省，tvb都唔會立即收皮啦，泛狗實仲玩到陣，不過以後愈黎愈無人支持就自己拎黎

你咪試吓宜家入囉，睇吓下年仲有幾多會支持。睇下多咗定小咗，自己好自為之

咁其他新人係咪表晒態話一定唔應該接受延任先。黃之鋒、羅冠聰、袁家蔚、劉穎匡都未表態架喎，何桂藍都只係話應該交由民意決定，仲叫人唔好因為呢個話題攪分化。

你又做緊d乜？好自為之還返比你

我宜家屌緊泛狗，胡志偉，梁家傑，av仁，又如何？

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

你都識講啦，議席係屬於人民
35+就係堂堂正正要響人民手中獲得議席
憑咩要中共施捨，佢幾時有資格施捨議席？
你受得佢呢個議席姐係你認佢有權利分配議席
咁仲要唔要？

留守議會既人係得到人大定市民支持呢

呢三個得胡仔志偉一個仲有得選之嘛
我都好厭惡無做嘢黃碧雲、日落西山嘅長毛，佢哋咪比選民用選票DQ左囉。

咁就麻煩你開名屌，唔好用「泛民」一竹篙扮一船人，人哋背後有好大民意。咁樣做嘅客觀效果亦都係只會分化泛民、抗爭派、本土派。

政治冷感你販民冇責任?
湯11又係邊到出黎
話廢功能組別
之後自己入去玩埋一份
大佬一係販民 一係建制
比我都冷感la
做得咁差仲好意思怪d香港人港豬?
就係因為2邊都販民廢冇政綱
建制又奶共
咁d香港人先政治冷感

佢地背後大民意咁又點？建制無民意？鄭松泰無民意
我覺得有問題就屌，佢地係做得閪屌有咩問題呀？講事實就分化撚，俾人屌唔係反省有無錯而係盲撐。on撚9

本身你爭我40-50萬，而家你淨係還返20幾萬俾我，因為原則問題唔要當然有性格，仲要返一啲原本屬於自己嘅嘢又有咩唔合理嘅地方？

1）你話係施捨俾我我就要認同？等於政府回水嗰一萬蚊，我一啲都唔覺得係接受緊施捨。
2）我要左你啲20幾萬，唔代表我唔可以繼續追返你仲爭緊我個20幾萬

呢度己經有人屌分化撚

唔岩聽就係分化同5毛斷熱狗同鬼嫁la
死販狗

蟲太係2016年嘅民意，今次連初選都唔敢出嚟面向選民，縮返咗入老母個閪到啦，講佢做乜

有問題就屌係可以，但今次個問題係應該集中討論應唔應該接受現任，當中有邊啲利弊？應該用咩方法去決定？透過民調、公投、定還是其他方法去解決？

但係你乜嘢話題、唔關事都好都搬到去屌泛民嗰邊、對事唔對人，咁就好難唔令人懷疑你搞分化、為反而反！

留意返
鄭蟲泰都話會留任

一向攬炒都係靠國際制裁，佢越多惡法越出師有名

本土攬炒係靠疫情，疫情完就靠遊行封區搞低經濟

不如你提出下仲有咩手段可以攬炒到兩敗俱傷？

你宜家話泛民留議會抗爭，咁我咪post佢地啲往績，點信佢地留議會做野？以前唔做憑咩覺得佢地將來會做？

嗰D贓款黎嫁，唔係有錢就要袋

出師有名係講緊外國軍隊介入，定係講緊又消費前線手足去拆欄之後被捕？

你講緊笑定咩
仲同大陸講原則講議席點拎
35+ 咪dq 曬你囉
浪漫主義只會害死香港

本身你爭我40-50萬，而家你淨係還返20幾萬俾我

突然間我借比你嘅錢變左贓款?

你up 乜鳩呀

將件事正名做
”是否接受中央委任”
會唔會好d

最正確
''是否接受共匪委任''先正確
去日今日呢一刻，留戀多一年都做到咩?
下屆想選?全DQ
要變啦仲唔醒

陳主席要每月出十幾萬糧醫治佢個癌症 佢有腦腫瘤嫁

係咪手足你地養佢？

本身係人民授權
依家係人大授權
點會無分別?

搞唔掂，香港人幾時可以唔跟土共
Set嘅士碌架⋯⋯

點解要揀A or B?
AB要曬唔得咩？

家吓大家話唔總辭
會俾國際睇到我哋無抗爭意志
咁唔通單單總辭就夠打土共？

要show俾世界睇中共港共
唔係香港合法政權
就應該把心一橫
喺海外成立影子內閣
最理想係英國

當彭定康喺海牙法庭
成功拎返香港治權
喺英國嘅臨立會就即時可以運作

當然未必個個議員有膽量
或者無包袱又出到境
嗰啲想留低議會抗爭咪由得佢哋

依啲先係win win呀！

泛狗咁就唔係分化，罵泛民嘅惡行就係分化

推
[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

推

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

‼️制裁全個議會okay!

推
澤好波

係啊，當你要打，你就要揀邊企，點可以又A又B，係咪決心未夠？對美國唔夠信任

呀爺 支那

民主最黑暗一日

慢必都COMMENT多謝佢
希望佢同HEIDI快D同泛民割

我都係

留又屌，唔留又屌睇人仆街最開心？

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

無議員守住過左送中了

成班暗共

原來612係立會出面果班係議員黎

好似有九皮野一個月？
咩都唔識做唔駛拉票自動當選喎

無入面頂住, 一定由得出面打, 票照投

楊onq打手出黎未？

果日咪就係出面打到入面入唔到
佢地係入面頂過D咩
內會主席?佢地幾年前ON9剪布剪到郭靠運執到雞有代主席先拉到
衝?慢必佢地衝極都係得畫面.其他十幾個得個望字
頂?你夠票頂咩
反對到果D咪又係有人缺席搞到反唔到
工都返唔齊既人,仲諗住靠佢地頂

OMDB初選有第3,其實唔洗對香港人咁大希望

35+有民意授權，共匪直接委任冇。
同時間35+概念成形時未有黨安法，
打成大段野去脈絡化笑鳩人雙重標準同冇邏輯，做乜鳩啊你？

用烏克蘭做例子又唔講埋當時舊有反對派領袖被無視同圍屌？你咁雙重標準同冇邏輯，有冇覺得好憎自己？

日落西山嗰啲老嘢，長毛、黃碧雲、梁耀忠咪收左皮囉。

你口中嘅泛民仲有起碼3成幾民意、選票支持，仲有好多票王，包括許智峯、鄺俊宇、岑子杰、毛孟靜，甚至乎俾你由朝唱到晚做over my dead body嘅楊岳橋都出選到35+㗎，同你個烏克蘭嘅舊有反對派領袖民意爭好遠囉，做比喻都搵啲恰當少少㗎啦

所以咪出左國安法囉
擋黎睇下

你知唔知三分一否決權即係可以擋政改？

有民意授權進入一個有一半議席係無認受性（大部分共匪委任）、本質都係不潔嘅立法會，同20幾個民主派議員延任一年，本質更加不潔咪又係做契弟？

都係果句：如果要逼人全面棄席立法會嘅話，就唔該所有支持民主嘅人一視同仁地放棄任何社會公職、所有區議員總辭、所有平民百姓都要打工，然後學烏克蘭人咁反抗統治合法性都成疑嘅邪惡政府！
唔好自己做唔到、唔敢做嘅事，就要諉過於人、迫泛民去做。

你識唔識分「委任」 臨立會 同 「民選」區議會？

缺唔缺席都無分別架啦其實

屌，民選區議會都係一個權力低過地底泥，連英國嘅下議院同美國嘅中醫院都不如呀，中共俾你班賤民打飛機、每個月分啲餅碎資源出嚟嘅垃圾玩具咋，你開會啲議題唔啱聽，佢班政治助理、主任隨時拉隊走人啦，戇鳩！

吖，唔知邊個提烏克蘭先？

我覆返你錯嘅野就變咗我做比喻唔恰當，
同泛民做錯野俾人屌就屌人分化撚如出一轍

其實班撚樣直接認自己為十皮人工 先留咪算
又要作一堆垃圾藉口死撐 「留守」

真係「守」到舊年就唔會有612啦

唔好意思可唔可以借個位請你入嚟睇下？

反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

提升一下話術+正面回答人哋先學人辯論啦……講到明泛民仲有三成幾巨大民意支持，避開唔答好肉酸呀！你講個垃圾烏克蘭舊有反對派領袖去到佢哋真係革命嘅時候嘅民意衰撚過梁耀忠啦，講嘢！

三成咁巨大
夠唔夠搞多次公投睇下辭任 / 委任邊邊多d

A includes C, D & E;
B includes C, F.
So A = B ?
邏輯？？？

啱呀，你咪將個問題核心搬返去應唔應該總辭囉！我都支持公投呢種諗法架，我仲支持區議會現任議員、民調、35+出選人做公投做指標添！

而唔係將個話題搬到去屌鳩泛民，分化自己內部嘅團結性囉，明未！杜汶澤下下屌鳩泛民支持延任等於做狗都不如，呢種又係咩玩法？

因為去臨立會真係狗都不如囉
仲要諗埋d 藉口出黎美化自己

陳淑莊好似上過佢節目？

你講到支持立法會延任係咁不潔、唔符合民主原則、咁香港民主派嘅民意更加唔應該淪為中共政府粉飾太平、毫無實權嘅政治花瓶——區議會啦！

我真係睇唔出邏輯上嘅矛盾喺邊

梗係啦 仆街販狗政助
你老細冇得撈你仲點出糧

其實我一直正面屌柒緊你個人邏輯思維柒
睇嚟你唔止邏輯弱，理解能力都有問題。
點解你屌柒自己個烏克蘭比喻自打嘴巴時我重要覆你呢？

我冇議過喎，我搭嗲屌柒你咋懵撚

係一個極權嘅邪惡政府下仲返工、膠水、吃喝玩樂，做政府做幫兇，唔學烏克蘭人咁反抗，本質上其實都係狗都不如㗎，咁大家都無謂同泛民去總辭去做擋箭牌、藉口、去美化自己。

正面回答人啦，邊個雙重標準啊

哦，駁唔到人就用辯論金字塔最底層嘅玩法，屌鳩人呀嘛，明晒

唉吔，邊個人身攻擊人地冇邏輯咁低級又唔正面回答人啊

阿澤講就冇人話五毛狗分化撚
正皮過千

屌人邏輯柒、理解能力有問題、自打嘴巴，咁就當答完，你仲柒過林鄭嘅嗤之以鼻、一笑置之

膠水 交稅？
Ching你係支那人用拼音？

我下下都係用論點答，你就技窮到只能用個人攻擊、貶低他人去做回應，失敗

我用語音打字落錯咗字又使唔使俾你當係一個駁斥嘅論據啊？你真係R爆頭都諗唔到其他論據去博我？要捉我錯別字

你條柒頭係度扮傻仲係度死撐

由頭到尾都係柒頭前柒頭後，你仲識唔識第二句？有冇point駁人，小學雞食你輸咗你柒頭閘住反彈冇回頭，可憐

呢個point之後你就淨係識得人肉錄音機式鬧我柒頭，唔該有point 就駁，冇point就自動收皮。

你講到支持立法會延任係咁不潔、唔符合民主原則、咁香港民主派嘅民意更加唔應該淪為中共政府粉飾太平、毫無實權嘅政治花瓶——區議會啦！

我真係睇唔出邏輯上嘅矛盾喺邊

留守個班 係街見到可以抬佢掉落垃圾筒 唔洗比面

梗係冇矛盾啦 販民冇得撈仲點出糧比你班政助

嘩，你嘅論據簡直精彩絕倫，建議你去工聯會嗰度做，一定係明日之星！

每日嗌幾句你垃圾，你柒頭，你破壞香港，你反中亂港就有量出，多美好！

照你咁講林夕同朱凱迪都係熱狗

佢哋有論述論據、唔會屌鳩泛民係狗都不如，我會絕對尊重，然後將是否總辭問題交俾民間公投、35 +候選人、區議會、民調做決定。

而你，又有咩立場，乜嘢論述？

咁不如你答咗我點解你引例去脈絡化在先，又反而笑鳩人邏輯弱先啦傻仔
認真少少你都答唔撚到，重要自我感覺良好屌柒人

而家叻仔啦，中哂回力標，你有邏輯就唔使咁啦

民間公投、35+候選人、區議會、民調做決定
你肯定前三樣有可能？一啲風聲都無喎
反而呢兩日民調都未出
入面好多人已經傾向留喎

有咩好爭 好似初選咁 投票就最好

脈絡化、傻仔、答唔撚到、自我感覺良好、中哂回力鏢，呢D就係你嘅bingo紙論點，note with thanks

對上一次我嘅反駁，你駁到就駁，駁唔到就收皮啦，同你班水軍作戰一晚都幾攰

你講到支持立法會延任係咁不潔、唔符合民主原則、咁香港民主派嘅民意更加唔應該淪為中共政府粉飾太平、毫無實權嘅政治花瓶——區議會啦！

我真係睇唔出邏輯上嘅矛盾喺邊

我相信你唔係五毛 pr公司

但建議你真係睇定啲先出post up偉論

其實信心一半半

1）民間公投一定會俾政府用國安法鎮壓，而且驚有藍絲滲透

2）35+候選人就絕對冇問題，佢哋可以自由表達自己個人意見

3）絕對冇問題，情況同2一樣

4）相對地唔會俾政府增壓，但係都驚有藍絲滲透操控選情

其實我真係未諗到一個完美方案，最尾都係想講大家唔好分化，盡力用自己嘅智慧團結埋一齊，做好抗爭運動。

一年有乜可能政制改革?
要做人大都做到啦
唔總辭跟本係為左自己收入

所以不是辭，是不指4為5接僞立法job.

關錢乜事

錢幫到其他人

我諗佢地無當我地係白痴嘅，佢當投佢啲選民係白痴啫。我地改變到咩?

有錢派不反了

國安法

垃圾會有名你叫

大大聲講為10萬
都仲可原諒

試下唔好講「留任」
講「接受委任」

但嗰班人N年都唔投票一次 班共匪次次都坐定定投票

收住十萬人工反抗，呢d工邊到搵

死杜狗
又要細良話你係鬼了

王喜袁彌明同慢必都係

老實講, 先唔理杜汶澤係黃定係鬼. 而家所謂KOL, 咩都唔識就學人講政治, 呢樣先無知.

相信偽議會？